蘋果記者琴日直播嘅一番話

佢話：我無野講

我無嘢講

暴力邊緣論